（先安內 後攘外）私了條臭西 唔該

食你老母個蛋糕

好撚好玩？

我同你講你已經錯失道歉既機會

就獅鳥你條臭西

露撚曬面 你自己諗下啦

唔好講乜野大局為重

呢d八婆唔受d教訓
下次就有人係太子影結婚相
影畢業相
影寫真cosplay

唔好報警呀

到底要開幾多個post?

推

屌你老母 打撚死你條臭西

得啦得啦

一到半夜又發功

拉

聽日見

Don’t push

你係條痴狗公？扮同路人？

一毛真勤力

要互屌既自己睇下面個post

以後邊個想屌人、互屌、對自己人有不滿，就望住呢堆相

唔好再推蛋糕post

要清算嘅就集中清算黑警同港共

滑坡謬論

呀蛇未交更？

你條臭西一係快d自首

等到要手足做野就唔係咁簡單

你傻撚左？

屌你老母食個蛋糕姐
使唔使咁撚樣啊

黑警：扑你兩棍流兩滴血姐 洗唔洗點點點

全球「和尼畫」
#XinniethePooh Challenge

「和尼畫」挑戰
1.畫出你心中所想的維尼圖
2.留下你想對習維尼講嘅說話
3.放上ig、fb、twitter，tag #XinniethePooh
4.tag 1-3個你想佢一齊畫維尼嘅朋友
5.被tag嘅朋友一齊畫維尼，讓愛與維尼佔領地球，推到畀習維尼本人見到

"Xinnie the Pooh" Challenge
1. Draw your own "Xinnie the Pooh"
2. Write down what do you want to tell Chairman Xi
3. Post your work on ig, fb and twitter with tag #Xinniethepooh
4. Tag up to 3 more friends to draw together!

更多作品：

咁你依家係咪黑警啊
話晒佢哋都係同路人啦
乜撚嘢都要打
咁你同啲黑警有乜撚嘢分別啊？